其實可唔可以唔好再舉英國旗？

你地爭取外國注意我明
但英國管香港時 華人同狗係一樣等級
可唔可以唔好再吹奏英國呢個垃圾國家？
可唔可以理解下英國管治香港既歷史？

其實英國管香港時都係極權統治者黎
係撞正經濟起飛先無咩人反
英國絕對係一個最虛偽既國家 滿口道德人義 但係非我族類 其心必異

統一戰線呀

英國統治比中共統治更為霸道

又唔俾舉外國旗呀？收皮啦

不推文回覆

冇英國
香港地位同深圳冇分別

不推文回覆

有無叫你唔好舉美國旗呀屌你老母
比英國管你仲慘撚過比共產黨管呀
未經歷過就收皮啦

慘過共產黨你都講得出

講到你好似比英國管嘅時間長過共產黨管咁

五毛黎原來
不推文回覆唔該

Thx bro, 不推文

On9仔 自己讀歷史啦 去咩地方 咩餐廳都有規定華人唔比去呀 政府職位無你份 高層職位無你份呀 講到自己好撚熟 全部係英國自己欽點架 00後

唉！唔識做啊媽了！！！個仔被迫從今以後成為支那！！！

人地起碼會派d有用做實事既人 同依家果班高官比較下囉不如
仲叫人讀歷歷

原來係 comedian

歷史

又BLOCK得

( Show Blocked User - 折莖 )

成班on9以為英國好好 叫唔好舉英旗就5毛

不舉了！

歡迎 咁鍾意一言堂學咩人爭取自由民主

又會講番百幾年前都有……
臨尾幾屆港督已經唔係咁啦

屌你老母，又來出呢d post

樓主唔撚洗理呢班弱智仔
我係鐘意肇美國旗,屌柒你班英旗撚